28 jan 2020大部分證劵商惡意禁止gme 交易註定gamma squeeze 冇可能發生

大家要記住依一日係自由經濟國國家最黑暗既一天

Short squeeze 就等食花生

你係咪想講 28 Jan 2021 呀！？

係呀